有冇人答到我點解麥佳亞值80M

冇速度 跑得慢 唔夠快
頭錘轉會後冇撚哂
80M

80M買隻契弟小丑 真係得xxx先做得到

冇買到,如果俾鏝買左又唔同講法了

次次同鏝搶果d都做哂水魚 笑死街坊

一隊將垃圾變好野,一隊將好野變垃圾

因為買唔到比佢更加好既

樓主你死撚梗 我哋曼聯下季拎完三冠王 我一定bin你c

哥狗買左唔少水貨啦

psg法國長勝次軍正選中場
後生
法國又贏世盃又有份
好難話佢廢

食緊文仙尼同柏歷堅尼老本

見到件大舊衰就想笑

俾普巴過psg 等我講中返

80萬好撚平姐ching好多人都值幾千m以上啦

比起佢Soyuncu更值80m

其實連迪更加比下去，成日頭搥都頂輸

個頭夠大

身價已超越VVD，可以J足一世

戇鳩先用80m買件大牛龜，又撚慢

vvd呢?

酸能到... 我地曼仲用緊c朗舊錢

無買說明書姐

英人首先已經50m

買黎剩係贏曼城和利狗 吹呀